留意返 義士自殺第一個係死諫政權 第二個、第三個、第四個唔係

其實已經有人講
最初既係向政權死諫
但之後唔係
第四個講到明香港需要的是革命
但主流傳媒集體唔報
世衛處理自殺新聞守則入面係冇不報導呢項架

香港獨立先係未來，可惜大部分香港人都未瞓醒

成堆被依班"想自殺"嘅人帶風向
早幾日已經講 依個時候再出post周街講想自殺
再玩尋人遊戲都係唯恐天下不亂
唔好再share所有自殺/失敗主義post

再係咁用心用力 周圍share周圍"救人"
對家日日搵人講"想自殺" 都引你班友周街搵搵搵 都已經夠玩啦

革命?
香港人都唔肯放棄而家有嘅物質生活, 去唔到果個地步

一個政治體系大幅度的改變，就是革命

例如成功爭取到真普選、政黨人仕可當選特首、廢除功能組別
在香港就已經幾乎是革命了

但大部分人又有幾多會肯放棄現有嘅安穩去爭取政體嘅改變呢?

大家都有眼睇
政府對於我地爭取嘅手段同過程，係wfc嘅態度，唔理民意我行我素。
再望下我地做緊嘅野，對政府施壓足夠?
不過我都明白，革命唔係一時三刻就成功，
仲需要多d時間去喚醒更多香港人。

在魚革失敗後很長一段時間，我也抱持跟你相同的想法

但1/7告訴了我，不只是黑警的武力和政府的壓迫在進步，

我們的心靈也在進步。

香港人或許有不少缺點。但他們都是值得守護的人

請心懷希望，不要放棄

大家都係烈士 唔好搞分化

佢地「留命跟進」

我相信好多人知道要 但唔敢行動

推

真係唯一出路，只係好多人仲自己呃緊自己